想請下有去過程班長間餐廳食飯既人

想問下一般星期六多唔多人排隊?